從幾時開始 警察執勤係唔洗委任證

係咪由警察想打示威者發洩開始？

你都幾公道wo
紀律部隊唔駛守紀律

下次我搵幾十個人著到咁上你屋企呀吓。

照你咁講我都可以著到防暴咁打到你仆街

其實不嬲都冇 因為從來冇人問黑警拎委任證睇

你話係就係 你係咪黑警 害死自己人

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

你染左金毛學校都要你染返學

你冇帶身份證 都要比人帶走

冇委任證等於大陸人話你知我係香港市民一樣

事實係如果個劫匪有呢個要求
如果係便衣既一定要show

唔show委任證一定係冒警既, 假扮警猿可恥 一定要痛打一身先起到阻嚇

咁你琴日經過沙田都係暴徒啦on9 仔

( Show Blocked User - 你唔識野 )

( Show Blocked User - 你唔識野 )

( Show Blocked User - 你唔識野 )

你真係唔識野wor
琴晚咪有恐怖份子混入警察，咁岩一個走失，好在成班市民協助制服

公道啲講
其實成班人無帶委任證，仲點會係警察啊。玩野咩

行得正企得正，邊個會起底屌佢全家？

公道啲講
其實成班人捉pkmon，仲點會係示威者呀？玩野咩

無証既 冒警嚟